11月25一定要行出黎投基哥既理由 必睇

1. 基哥得票越高，就代表大眾越對泛民大台惡勢力反感，越大巴車落泛民度
2. 基哥見到自己咁高票，覺得自己2020有機，等佢2020又出黎選 分薄班黃絲狗票，等班仆街政棍鬼打鬼齊齊陷包散
3. 向所有靠攏本土派或反大台既人釋出善意，或者叫派下糖（統戰），從而慢慢壯大返本土派既力量，聚沙成塔
4. 班大台見到反大台既票有咁多，又會瀨撚哂屎，好睇啊好睇 小二黎多兩客花生

本土派既存在價值係咪得返咁？選舉社運論述著史，已經乜柒唔做

九唔搭八，講緊本土派，你要攞泛民出黎講

如果計less evil一定係基哥
雖然啊基主張又傾又砌 但最少敢承認
唔似李呃人成日唔應喺到呃人
同啊基有喺選舉論壇提初二議士呢班年青人
希望出囚後都得到幫助

陳凱欣好大機會勝出了